總共拉左3500個？2000個有中國護照？

咩叫有中國護照但係入籍香港？梁天琪算唔算係

俾支那人睇, 唔洗理合理性

我信真係有大陸人被拉，如果返大陸下場好慘

btw 每日150個而未夠7年都係拎紅色支那護照